今日開始！乘搭新幹線攜「特大行李」記得事前免費預約

Skyliner有冇

有啲JR pass唔包指定席
有特大行李應該要加錢升級坐指定席

有得去先算啦